請假好有罪惡感

各位巴絲新年快樂
我真係唔好彩撞正今日發燒，猶豫左個幾鐘係到諗返唔返到工但又頭暈身慶，結果請到但係好大罪惡感。
有無做Office既可以分享下你地射波既後感，因為小弟我做廚房呢種越多人越易做既工，所以我想知你地點諗..

病就唔叫射波啦，病都有罪惡感，慘

證明香港真係有好多奴隸獸

又要係到諗啲同事點

睇我做左其中一個

今日理應唔洗反
你請來做咩 係都請聽日

無紅日放假呢支歌仔唱